我果區輸左我不停叫對家口號會點

係咪會dq

嗌啦

等緊公佈呀